{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/haebeach.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해마루호텔"
    },
    "text": "ヘマルホテルは光陽に位置する宿で、ファミリールームとテラスを備えています。 客室内にはエアコン、ケーブルテレビ、やかん、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、机などが備えられており、シャワー設備と無料の洗面用具が用意された専用バスルームもご提供しております。 アメリカン朝食を楽しむことができ、ビジネスセンター、無料Wi-Fi、無料専用駐車場も提供されます。 麗水と南海までの距離はそれぞれ19kmと20kmで、最寄り空港は麗水空港から12km離れています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。 このようにヘマルホテルは光陽で快適に宿泊を楽しめる様々な便益施設を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘマルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘマルホテルは光陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘマルホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ヘマルホテルはファミリールームとテラスを備えた客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘマルホテルの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヘマルホテルの客室内にはエアコン、ケーブルテレビ、やかん、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ヘマルホテルのバスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヘマルホテルのバスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ヘマルホテルで朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、ヘマルホテルではアメリカン朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヘマルホテルにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ヘマルホテルにはビジネスセンター、無料Wi-Fi、無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヘマルホテルから麗水までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ヘマルホテルから麗水までの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "ヘマルホテルから南海までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ヘマルホテルから南海までの距離は20kmです。"
        },
        {
            "question": "ヘマルホテルから最寄りの空港はどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ヘマルホテルから最寄りの空港である麗水空港までの距離は12kmです。"
        },
        {
            "question": "ヘマルホテルのチェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ヘマルホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 430
    }
}